# Objetivos de la repositorio

Este proyecto se encarga de manejar los planes de la liga de la justicia


## Notas
Pueden hacer lo que quieran...

### Github 
Cambios realizados en GitHub.com


++++++++++++++++

1.2
3165